我隻貓琴晚走左

我琴日一收工先收到消息隻貓去左
返到屋企摸佢個身已經硬硬地
但點合埋佢對眼 佢都係微微張開
最尾叫左寵物善終接佢走 等安排日子我將貓貓火化
我地成家人都返哂工無人陪住佢走
由我就升上小學養到我宜家讀大專year1
我無數次諗佢會有呢一日嘅發生
但係一切都太突然 到呢刻都非常接受唔到
個心好似無左一忽咁
好傷心 由細到大都當佢細佬咁
宜家個心情好似有至親嘅屋企人走左咁
黎梗下個禮拜
仲要有對下半年好關鍵嘅野要安排
呢刻真係無野比得上佢 無哂心情同動力 點算
我好掛住佢又乜野都做唔到 感覺好無力又唔習慣
又無野開解到自己
宜家只希望貓貓去到邊到都會好好地 一路好走

pish

唔好咁傷心，只可以等時間沖淡。你當佢去左個更好既地方

喊下喇 會舒服啲

好怕失去重要既野

Same here...
我隻貓貓都係上禮拜離開左我
由我小學養到ugrad出黎做野差唔多兩年 足足陪左我14年
上禮拜終於忍唔住行先
臨走仲因為腎病入過診所住一排 終於都係番左屋企第二日 見過哂屋企人就靜雞雞訓訓下走左
走果日我仲唔係香港 夜晚一個人呢埋係廁所一路沖涼一路喊..
你都路好太傷心 要學識睇開d 貓貓可以冇痛苦咁走 其實都係好事黎

左你老味

RIP

樓主你的貓在天堂過得好好，不必掛念

俾自己sad一段時間希望慢慢就會習慣 大家一齊加油

有心謝謝

最憋係越喊越傷心

樓豬 加油呀，猫猫唔想你傷心架
我諗猫猫好開心有你呢個主人 陪左佢呢一生

岩啊 面對重要既野 暫時真係無辦法做到雲淡風輕 有心

i know that feel sis
我隻狗仔新年走左 依家一諗都會喊
但至少佢走既時候我地都係到
貓貓有你地愛錫佢知架啦
佢會過得好好...你都要振作啊

我簡左情永在 價格係睇重量都差幾舊水

我都好開心有貓貓陪我一齊經歷成長 有心

陪唔到佢走真係我最大既遺憾 希望佢見唔到我咁傷心呢一面 只會記得我同佢開心過既回憶 走都走得放心d 有心

唔好講咩神咩天堂
但我相信呢個世界既安排係有原因
貓貓狗狗黎到我地身邊
佢地用佢地既一生帶俾我地開心既回憶
唔會同你鬧交 唔會害你 唔會討厭你
所以佢地係一份禮物
呢一份禮物完結
只係佢既使命到左盡頭
應該感激有呢一段過程
永遠將佢地放係心入面唔好忘記
就係報答佢地唯一既方法

堅強，喊出黎啦！

小天使完成任務
返去彩虹橋
快d笑返啦

加油樓主
我都好怕我主人有一日走左我都會爆傷心

貓貓嘅一世有你陪住已經好開心

R.I.P.

有故事的人

始終會有既呢日 平常心看待 箇中滋味只有自己知道 有心

有心

我都希望係 有心

成日會內疚點解唔陪佢多d對佢好d
最尾連佢死因係咩都驗唔到

唉屌 好驚依一日

腎病可以點預防

我隻貓上年11月走咗
到而家仲會喊
太掛住佢,太習慣有佢在身邊
希望時間可以沖淡

我的狗也是去年十一月過身,時間沖淡不了我對佢既思念

我隻喵就黎16年啦，雖知是必然的，始終都難以想像

貓貓琴日走咗，我望住佢好辛苦咁走。
本身遺傳咗有貓愛滋，個個月都睇幾次醫生。始於都過唔到兩歲。

我隻鼠尋晚都走咗
無人照顧佢，點算

推

俾濕糧貓貓食, 每日至少吸收300ml水~

我隻貓貓早兩個月都突然走咗，三歲都未夠
樓主保重

唉

i know that feel

真心祝福你同你嘅貓貓
希望佢嘅下一次旅程都幸福快樂
樓主都要加油

唔好咁傷心
佢有你陪左咁多年
完成左任務啦 返彩虹橋